教樂器既朋友現況如何？

而家咁既時勢 係咪好痛苦

學校停課停考試 私補cut哂
樂器要考級會好少少？

我唔係教嗰個，不過有跟老師學
我老師話而家上門定樂行教都少咗人，就算你想做人地都唔想接觸你，驚瀨嘢會停堂
加上經濟係差咗，有啲人會選擇停學都唔出奇

少咗好多生意

轉晒用zoom教

冇搵阿sir 上堂 好對佢唔字

same

用zoom 點會教得好..

不如上youtube 學

點解呢？so far我覺得除咗因為有delay冇得同學生數拍子之外其他同平時上堂冇咩大分別

教學校樂器班的巴絲可能有好消息，正苦向學校收集緊已簽約外判服務的財政情況，可能會有好消息。